好驚自己睇錯, 大家可否幫幫眼

請問 1分20秒你地睇到乜

有啲咩

飛釘

?

嘩屌

係咪龍蝦黎

wtf

屌 男人黎